試過最核突既分手係點？

飛左
條女死lur
話唔開心 要自殺
話想見埋我最後一次
結果答應去睇戲
開場後不停埃落我身上
質我食波餅
逼我揸波
我頂唔順
睇左一陣就起身離場
佢追出黎
死拖唔俾我走
我搭地鐵
佢死痴住我
喊晒
我唯有落車
同佢坐樓梯 講多次
我真係唔再愛佢 唔好死纏
最後佢係樓梯喊到豬頭
我起身走
打電話叫佢個 frd 接佢

幾個月後去過一個 common frd 既飯局
見返佢
點知成班 frd 擺我上台
話我飛人
又問我好唔好渣
（單野我無同人講過 唔知係咪條女自爆）
我連班 frd 都嬲埋
之後都無再聯絡過

超過十年後
有人結婚
俾面出席
條女一見我就捉住我影相
有人話佢仲好鍾意我
我話
「屌 十尻幾年啦 掛住我把撚咩」

之後條女有whatsapp 俾追張相我
突然同我講佢仲好掛住我
我嬲得濟 話
「你痴線架咩 你有仔架喇」
佢話佢真係好鍾意我
我話
「咁而家出去爆房啦好無？」
佢話 ok
我屌佢痴撚線
block 左佢
以後無再見了

你條仆街

原來係你條仆街，果個好女仔黎

哦

放工時間Ex跪係香港地鐵站喊住話唔好分手

去完廁所無洗手出黎
拖住條女嘅手
條女話我隻手無soap味
話我冇洗手
就咁分左我手

早幾年單身同朋友上大陸玩，比條女知道左。
我地異地戀，佢果陣係香港，就即刻叫走啦，
我就追佢到機場，佢係機場打鳩我，刮撚左我十鳩幾巴，我有擋，但塊面都損撚晒。解釋左一大輪話係以前嘅事佢唔聽，最後忍唔撚住講左句屌你老母臭閪，分手啦，就散撚左

樓豬唔鍾意人又同人出黎睇戲？

帥到分手 咪樓主依d囉
樓主一定好撚靚仔

閱

樓主果個好癲

咁誇張
愛樓主愛到咁

有型 btw 想問樓主咩原因唔鍾意前度？

佢講到自殺咁誇張
果時又年少無知，只係第二次拍拖
咁咪諗住出一次算數

細個唔識諗就係咁

其實都十幾年前
真係唔太記得點解要分

隱約記得好似係佢好煩
（屌 邊有女人唔煩 唔鍾意咪覺得煩lor）
同埋好似有姣其他仔 俾我發現

女人唔多睇樣
有時鍾意就係鍾意
無得解

係
點解要擺出黎講
仲要係條女都在場
我覺得好核突
果時覺得 佢地咁都覺得無問題
即係價值觀相差太遠
索性減少聯絡

俾我一定做唔到樓主咁口同心都咁硬，
我會要呢條女食飯房錢都佢俾錢，又食又拎

樓主係真男人
說一不二

嗌自殺 話要跳樓 話要撞車死 話要一刀插死自己

Hello 無圖手：o)

點解唔爆房,你個陣有女?

富士山下

Yoyo whats up

樓主，條女係咪天蝎座?!

笑到gap gap聲

2017都仲有人信星座

樓主一定係靚仔

咁好唔好渣姐

想搞鳩我屋企人
死lur
我有仔佢都照叫我分手 屌
有撚病呀

條女擺明 short 撚左
食完有手尾啦

agger, 真係精蟲上腦就得啦
一諗到再之後緊係不了
樓主好波

樓主嗰個靚唔靚先

話要去美國 拎完我部mb同我講分手
實原來早兩個月係連登識左個見都未見過既男仔比帽我戴 知道原來佢介手要求個男仔同佢一齊
比我知道左之後仲要屌鳩我阻住佢令佢可能去唔到美國

痴左舊核突膠係兩隻手到 再分開佢地

當年同條女分手，
佢死chur 話唔好，咁我話當分開下一排，
冷靜下再喺返埋一齊，
本身都覺得性格唔啱，唔想再一齊，
諗住氹住佢搬走左先，慢慢佢就接受到......

點知兩個星期唔夠，佢同左隔離公司同我關係幾好嘅朋友一齊

原來果條仔同佢一直有sms 聯絡，
知道我地分開左就發動攻勢，好快就一齊左，
果條仔表面上同我成日一齊食lunch 仲有講有笑，

知道左果一晚我成世人第一次成晚訓唔著，
鑽牛角尖，覺得條女又話幾愛幾愛我，轉個頭同左我朋友一齊，
又諗條仔平時懶fd 咁，原來暗地裡一直想焯我條女...

最後我做左個非常on9 嘅決定------報復

第二晚約左條女出黎，
用盡甜言蜜語要求復合，
喺佢未黎得切同新仔講分手，我就捉左佢返屋企扑野，
第二朝起身又同佢講分手......

我當時完全忽視係自己同人講分手先，
就算所謂嘅冷靜期都係為左氹佢走先講，
我純粹因為自尊而去傷害人，
覺得果條女應該係好愛我嘅，冇可能咁快同人地一齊（明明自己唔要 )

又一味認為人地一早有古怪，
其實條仔唔同我講都正常，果時大家都細個，邊識處理呢啲咁複雜嘅感情，
而且佢冇做錯，係等我地散左之後先出手（我有親口同佢講過冷靜期係咩一回事）

最後，
報復，當然唔會為我帶黎任何快感，
仲深深咁傷害左三個人，
連自己都傷害埋，
我到果刻先明白，立亂傷害人自己個心係幾咁難過，
完完全全可以話，
成件事比我搞撚"喎"哂

樓主
個個咪係我囉！
係度唱我！你傻撚左啊？

你記唔記得你點樣幫我奶西啊？

你都幾撚仆街

樓主真係好好人，比依個post啲巴打一定係食到條女渣都無得淨再飛人

我覺得仆街，on9，狗賤，都不足以形容我呢啲行為

樓主！
你唔講重點？
重點咪你有第二個咪飛尻我囉

樓主好man

Good job

完全明白樓主感受 好撚痴線

睇你啲口吻用詞 都知你係mk妹

讀大專俾個同班溝走左條女，

咁我就諗點報仇，果時算讀我幾好，

呀sir又同我幾fd,有時會幫佢做野，

咁功課之卷我都會睇到，改撚左佢兩條賤人個功課，

卷佢地本身考得唔好，再講些小野，

令到呀sir改到佢地低分！

人緣又幾好既我，就幫我杯葛佢地！

條女個呀媽好鐘意我，所以理所當然唔鐘意佢個新仔！

後尾佢地連補考都唔合格俾科主任召左過去！

就咁就踢出校！

係條女執locker果時我同佢講左句，

你唔會意為所有野都係巧合掛，

帽人前諗下你對手係邊個，

你玩我玩到咁大果時，你就要考慮下風險,bye!

當然無人信佢地兩個廢up,

因為踢佢出去同杯葛佢我都冇出過聲！

好多謝佢兩條友教識我做人要帶面具呀！

我亦都知你兩條友散左

佢點幫你奶架？

好波

同樓主一樣，我飛佢嗰陣佢話要跳樓

因為佢本身性格就係究極on9 好衝動
仲持住自己玩free running跑得快小小
就同埋班fd周圍打鳩人 搭車又跳過個閘 夜晚潛入學校/建築物黎證明自己好型 咁撚弱智
（呢一切都係一齊左我先知 所以即刻飛左）
佢嗰陣就用呢個技術係夜晚爬上一個屋村屋頂 再影相影落嚟 要脅我唔好分手

但係我冇樓主咁心軟
我報咗警

之後班警察捉咗佢，我就同佢去醫院驗傷，之後我係醫院屌左佢一大輪之後就走左 block 埋

我想講佢真係好撚柒，平時做嘅嘢都已經夠柒 連分手都要咁撚柒
佢cool煲唔成 之後又估唔到威脅我唔到 仲要報埋警 就反目成仇

因為如果警察繼續查佢 佢都幾嚴重
佢做左好多犯法野同屋企有好多攻擊性武器（佢之前都因為大攻擊性武器係街，俾警察搜到上過警處）

可能佢覺得自己7得滯，所以就同班朋友講話好憎我，成日叫班朋友去搞鳩我

之後我連佢朋友都屌埋

無人敢煩我了

我係女 但條仔唔係姓莫

郁啲就話要分手
我嘗試同佢攤返開個問題黎傾 同盡量挽留下佢
但佢就話同我一齊慘過隻狗 又話我乜都無為佢付出過
自問為佢改左唔少 又付出左唔少
咁到最後佢都係話要分手 咁我就心諗佢都咁辛苦啦
唔迫佢同我一齊啦 咁就話 "好啦 咁我地分手啦"
結束左段4年幾既感情
個次係我成段關係入面第一次 亦係最後一次講分手

過左兩個月
突然間返黎話好後悔呀 好掛住我呀 想我同返佢一齊
但係佢當初鬧我既野都仲係好深刻 咁我就無應承
因為同佢分左手之後搵返一班異性既朋友(入面亦有同性)
佢竟然吹到話係班人搞到我同佢分手同鬧到我唔想復合返
又問我幾時同班人上床扑野
我係咁同佢強調我而家唔想再煩愛情既野 叫佢唔好再搵我話要復合同侮辱我班朋友
但佢就死都唔聽仲越黎越離譜
有時同班人打機無秒回到佢就問我係咪比狗屌緊
又扮絕食又扮暈扮"界"手扮入醫院想叫我為佢內疚
隔幾粒鐘就問我同班人傾緊乜野 今日有無同邊個邊個傾計咁樣
好似比佢審犯咁
最終終於頂唔順block左佢

話分手之後，黎我收工既地方勁大力捉住我唔比我走，煩左幾個鐘，係街拉拉扯扯，最後頂唔順，報警

同條仔分左手之後 佢竟然黎我屋企樓下撚貓
仲要比我係番屋企架小巴撞到佢
逼住同佢傾幾句
好心啦散左就算啦

分手最憎啲女以死相逼

連登真係大把厹

仲要係好多人

今日係旺角係條街到喊晒口男方講分手
然後一個人係雨入面狂喊

試過一講分手佢就話頭痛唔舒服訓我大脾死lur
不停去我屋企樓下等我 話要生要死
但又勁快搵到新女友 因為係同學仲要特登拖住手係我面前行黎行去話介紹我識
成日腥啲分手一星期，一個月快樂俾我

男人中既典範

好撚mk

屌我上個星期見過連登有男版話咩最後都撞唔到你點知走嗰時搭車見到面好開心

以為見到自己 我以為我嗰個先係咁

有啲咁既事咩

樓主一定係好人

講分手 之後打鳩我
跟住一個月日撚日黎我屋企門口/樓下叫我出去同佢傾
又wtsapp我老豆sd左個洗費list，叫我老豆過返3k俾佢
一日打成差唔多一百個電話，用133瘋狂打，好似用成五六個唔同既no打黎，煩足我三個月

仲有！跟蹤我返學，有次上左車一坐低有人拍鳩我膊頭，擰轉頭見到佢嚇撚到我仆街

lm

依啲人應該報警捉佢入青山

真賤

痌緊屎收到wtsapp話分手

見過核突肥仔都俾個靚女死lur任佢玩

仲記得個Ex
係比個肥婆拆散
係因為Ex完全聽晒佢講 信晒佢講既野
而肥婆知道我地散左 仲好開心

無一齊 但都煩到仆街

我同佢食過一次飯咁大把
當時已經覺得無興趣
佢再約我就推咗佢
之後佢問我真係唔得閒定只係唔想見佢

講講下又話想知死因呀
可唔可以用電話講清楚
扭唔掂就話自己好辛苦 想自殺
煩撚咗我大半日 話聽日a1頭版見
見我唔屈服就話要影響我事業等我唔可以喺嗰行做好有影響力

夜晚再打廿次電話嚟 block鳩咗佢
大佬如果我真係同你一齊咪仆大街?

出現了

咁多痴線佬痴線婆

拎自殺跳樓𠝹手黎做報復

講真越表現得犯賤對方只會越覺得你討厭

樓主應該真係好靚仔

啲女人郁啲就話要自殺，平時就驚驚青青仆親又話就黎死blah blah blah

真係有邊個女人分手第一句唔係威脅

洗費list 笑死

咁多痴線佬

條仔接受唔到分手
日日打黎 狂send messages 比我
又喊又剩 又話自殺又跳樓

後尾佢話要跳樓 打黎留言（遺言）
我即刻打電話報警 叫差佬去佢屋企搵佢
其實明知佢唔會自殺

搵差佬上左去之後佢就停左無再騷擾我

諗起都覺得自己柒

分咗手仲係咁wtsapp佢仲要比佢藍tick
然後又係snapct post story扮頹
不過感情經驗小

經一事長一智

本身long d 條女返黎香港一個星期再飛 個個星期日日見相安無事 送佢機臨入閘話分手 之後jaja聲同第二個一齊

你都痴撚線，咪諗撚到你個fd咁聖人啦，肯定係你背後打撚左唔少毒針。仲有條女真係愛你既，又點會咁快就放得低，兩個星期就同第個一齊呀 就算你報復搞完條女咁又點，唔比條女扑野當小事？

我都記得

在學時一齊
撻著好快 last 左兩年
工作後變心
帽事嘅
越揭越多咁
直頭打去屌個第三者
奈何就算第三者已有正印多年
條女都係燈蛾撲火
最後那...
痛定思痛 重新出發

肉酸核突但青春嘅記憶

慢慢就知道無分對錯嘅...
你有權離開佢 佢亦權再揀
多麼痛的領悟
搞禍哂喺整定嘅

用自殺黎箍煲，又跳樓又盛，
話係7仔買左好多安眠藥，
唔撚理鳩佢之後話自己睇醫生驗左有性病，
分左手咁多年都keep主轉手機number搵我，
我見一個block一個，
直到依家佢結埋婚生埋女都搵我，
話只係想做朋友關心我，
我block都癈鳩事，
同佢講都過左去咁多年啦，人係要向前看，
佢話佢老婆唔介意佢搵返我依個ex，
我叫佢好好珍惜佢老婆咁大方又識體諒人，
佢都無說話好講
從此就完左依場追逐遊戲

樓主夠決斷
哩d女擺明癲撚左
隔mon睇你形容都有d心寒屌

用自殺cool 煲真係最核突 無正常人想同精神病人一過掛

隔左10年都仲有聯繫，你講緊自己隻左手咋下話？

羅生門？

條女淨係聽佢個fd落藥
攪到關係極差
最後一次係打俾佢約食lunch
佢係度依依哦哦咁做其他野
我就一句 屌你老母 咁就cut左佢線
手都分埋

無講分手直接玩失蹤，要生要死都唔理

屌，我個陣我講撚完分手，佢說開始一日十鳩幾個電話打過嚟又喊曬又剩，跟著就話自殺。開始知道我唔受呢套就鬧我打我係咁打過嚟話煩我，又話要搵我老豆阿媽，係咁煩我啲fd同埋我阿妹，係咁講啲說話嚟傷我。我忍唔住收佢線佢又再打過嚟，打一個唔聽就打去我屋企，焗我轉另一個電話同fb。Block佢又唔得，唔係嘅話佢又威脅我話會煩其他人。最撚好笑係佢老母，我忍唔住打過去佢屋企鬧佢，聽見佢係咁係度大喊，佢老母走嚟屌鳩我話我纏住佢唔放手。我真係差少少想鬧埋佢老母，生撚到個仔咩都唔識做淨係識打機同瞓跟著成個女人咁纏住人同喊。邊撚個纏邊撚個啊屌佢

最後，佢見我已經唔理佢就開始無打電話，透過啲fd搵我又話咩見到我去海洋公園諗起我哋講好咗啲咩咩咩咁，叫我個fd問我記唔記得同佢講過咩。我淨係話記得有條友同我講過。跟著佢又屌我話我無情又剩。屌你老母你點撚樣對我啊，我連提你個名都唔想提，唔係咁叫你仲想我點叫你依個仆街啊

一齊左半年覺得佢太煩太痴身
頂唔順所以分手
跟住佢打左一篇長文出黎講
話好中意我喊想分手
又話要見多我一面
要陪佢去邊度睇野 又要睇套戲
我果晚好撚忙 就話有乜出黎講清楚算
之後就係地鐵站見
佢係到挨撚住我喊足成個鐘
最尾發鳩我脾氣話我一定係有新女
果次之後又keep住whatsapp講好掛住我
我真係頂唔撚順跟住就block左

界手比我睇

樓主個ex係好女仔黎

黃_俊
估唔到會係連登見到你話我
我一直中意左你10年 係因為忘記唔到我地之間嘅回憶 但估唔到你咁快就忘記左 仲要係連登到話我....

好恐怖

係x民俊？定係x文俊？

出現啦

星座學黎食女, 唔好囉黎信呀

屌你老母真係冇圖

同淋人鏹水真係只差一線

咁撚樣都好女仔
又同朋友唱你都ok
你都on撚鳩

1999

樓主係咪好靚仔好有錢

有個ex都係咁
個刻想贏所以咁講
事後諗完就講返掛住

留名跟進

正常來講專一係好
但樓主個ex 已經唔屬正常範圍
同埋佢宜家有仔架
果條仔仲可能係你添阿

你宜家仲覺得佢好唔好？

簡單啲咁講，
我做人，自己做唔到聖人，
就唔會要求人地係聖人囉

唔知咁講你明唔明

咁都有得相認
我之前果個又係咁

你個陣幾歲
佢地兩個最後點

咁撚痴線 食左成身蟻

新鮮出爐既最核突分手。

拍左兩年，女朋友exchange三個月，約之後歐遊兩個月，期間會傾計又會嘈下交。

我去到歐洲，佢同我講分手，話因爲感覺變左，做番朋友會好好多，之後第二個月分開玩啦。

開頭既行程安排哂，唔去又要夾錢，咁緊係照去，希望係呢段時間追番佢。

核突既地方開始喇，旅行期間佢一路都同我講，佢只係對我冇左感覺，分開對大家都好，彼此性格不合又成日嘈交（其實兩年冇咩大吵過），不如放手等大家做自己喜歡既仲好。

信，我信哂佢講既野，因為我仲幻想緊佢番香港會同番我一齊，只係分開太耐唔慣姐。

到旅行一半自知理虧，明白佢已經變哂。對住個冇感情既人倒不如早日回港止血啦，於是訂左機票番香港。

點知臨走前忍唔住，打開佢電腦Facebook一睇，發現佢係我黎之前同左條鬼仔拍拖，仲特登係我黎到歐洲之前去比利時同佢玩仲啪埋。我屌，我係香港打兩份工搵錢做到成隻狗咁，你係外國比鬼佬屌？

都算，仲要呃我過黎？仲要呃左我成個月？當刻諗都冇諗，汁好哂野，問佢：你走定我走？

但就係佢汁好哂野走既時候，因為已經夜晚十點，我竟然留左佢係到訓，仲原諒左佢，講左句：人誰無過呢？

一：條女係我黎左歐洲先講分手，係核突。

二：我信佢只係感情淡左冇變心，更加核突。

三：比我踢爆佢同鬼仔拍左拖又啪埋，係好撚核突。

四：我頂綠帽就黎高過國金二期都仲原諒佢，先係核突既極致。

可能最後核突既係，我呢個垃圾竟然仲想同佢一齊。

真人真事，勿相認，睇完就算，純粹發洩下。但係我竟然真係嬲佢唔落

大概17,18歲左右吧，

佢地冇再喺翻埋一齊，
呢件事之後女方第二日就直接no show 走人

而果個男仔冇再搵過我，
就算撞到都大家刻意扮見唔到，互相迴避咁（我係心虛 )，
直到過左一個月，
有一日放工喺地鐵站見到佢，
我鼓起勇氣諗過去叫佢，
佢冇應我直行直過，
果時我個心寧願佢打鳩我我仲舒服啲

大概半年後我都辭左職，
臨走前send sms 比男方道歉，不過佢都冇覆我...

可唔可以解釋下
覺得果條女應該係好愛我嘅，冇可能咁快同人地一齊

廢柴，咁都忍得，屎都食得啦？

最後係咪仲一齊緊

你細個都真係幾on9
真係唔好睇到自己太重要啦唔該
憑乜野以為個女仔會繼續鍾意你
定係你想佢死纏爛打先開心
個女仔move on左都唔得
要搞返人轉頭？
知唔知好hurt人㗎

係，我係垃圾。
最後係我聽日番香港，件事係岩岩發生。

其實咪就係on9 自尊心囉

之前條女先要生要死，話冇左我唔得，
我覺得當時個心態係，"我信我真係咁重要的"
但當我知道佢咁快又同左第二個一齊，

就覺得被欺騙，自己做左傻仔，以為自己好重要，
玻璃心受損，
所以就遷怒他人

其實為對方著想，知道佢走出陰霾，唔係更應該高興咩，只係當時我太on9，唔明白咩野係愛

你可唔可以切左自己碌鳩？

丟撚曬男人架，你有乜資格做男人？

男人地位低 多得你條仆街唔少
醒下啦

錯！！
唔係"幾"，係"極"

我知有幾hurt

果晚扑完佢，第二朝我同佢講分手...

佢當時強忍住眼淚，聲都震埋
「點解你要咁對我呀？...」
然後眼淚一滴一滴好快咁滴落地下，
佢大聲問
「你點解要咁樣蝦我呀！！？？」

我聽到第一個反應係好驚，好驚...
係生平第一次咁驚，果種驚，害怕，係我面對唔到自己犯下咁大嘅錯，
我果刻深深感受到佢有幾咁痛，
原來自己傷害左人咁深，
我唔知點樣彌補，
我只係一碌木頭咁喺度on99 比唔到反應...

試過有個ex 係佢話要分手
但其實原來係想我挽留佢
但我其實想分手好耐
見到佢咁講不知幾開心
之後就同佢講
你講左分手 無得返轉頭

後來佢第二日打成40個電話黎
後來又界手比我睇
之後拆左自己屋企個窗花
半隻腳伸出個窗 影相比我睇
Whatsapp 我問我點解要咁對佢
仲其實我乜都無做過

後來係我家樓下等我返家
捉實我唔比我走

最後我有朋友住我家附近咁岩經過見到
打左佢一鑊
佢先走

幾個月後
佢搵我
叫我還返我地拍拖佢係我身上洗過既錢

真係痴撚線

唔通要個鬼佬喺你面前當條女個口係閪咁屌你先會死心？

試過條仔溝唔到我個friend之後溝我 當我水泡之類 我個陣因為真心鍾意佢所以冇諗咁多就同咗佢一齊 點知佢放唔低我個friend就屈鳩我一腳踏兩船 飛咗我 仲周圍同人講我係公廁 個陣我仲晚晚喊 諗自己究竟有咩做得唔夠好 係咪自己問題 不過我一次都冇揾返佢 同埋我都係隔咗成年先知成件事嘅來龍去脈 好彩知個陣已經完全於低咗

你無做錯

好波啊師兄

放

哇 屌 我都試過類似

hi

屌你老母你無撚用架你

我頂帽就無你咁大
但屌你老母你咁撚樣都忍得果下你真係痴撚左線

我原諒左佢，唔等於要同番佢一齊。

我只係可憐佢一個愚蠢既小女人受唔住引誘同左個柒頭鬼仔一齊，條鬼仔醒，知佢會番香港，緊係想中出即飛之後冇手尾，佢咁都要埋身，真係替佢可憐。

諗到呢到，我就諗，既然佢下場都禁慘，我都無謂嬲。就原諒佢等佢知道自己有幾錯，因為個岩岩認識既鬼仔而放棄個兩年半又越洋過黎既男朋友，等佢第日諗起又喊餐飽都好。

結果岩岩嘈完傾完，佢由晚上十點喊到朝早六點先訓到，係咁講對唔住。講真，嬲唔落，只係心痛自己愛錯人，心痛佢定力唔夠，好可惜地要結束呢段感情。都唔想依靠嬲黎令到自己忘記佢，因為憎一個人仲辛苦過愛一個人。

好似識你

如果佢真係死左咁點 成日好擔心我ex真係會諗唔開
好驚 唔想內疚 但無理由因爲咁樣一齊返
我點樣陪返個仔比人

來來去去咪又係個幾樣

樣
家族有錢
職業(專業/姊妹前晒命)

你咁諗，我無意見，始終感情係兩個人嘅事
但我覺得條女好大機會再出軌，佢而家雙失，梗喊撚住求你架，到佢好返嗰陣，你賣綠帽可以賣到變李嘉誠
咁你都忍到，佢唔俾屎你食都對唔住自己

佢冇同個鬼仔散，個鬼仔知我存在明搶女架啦，得手一定捉佢番走屌到化。

想一齊姐，知道自己係唔捨得，禁大頂綠帽我真係受唔起，原諒佢已經係極限。

警世故事
港女學野喇 唔好好似巴打個Ex咁傻豬
巴打唔好傷心 做好自己 下個會更好

This

分手嗰時戴緊四頂綠帽

咁其實佢地係咪仲未散？
你講到鬼仔一定會中出即飛咁

咁條女都一定要番香港
鬼仔就算同佢long d
兩個咁casual 嘅人都想像唔到有咩好結果

現身說法

試下玩痴線野等佢放棄你
雖然可能會變成調教成功

個晚當街喊住求佢復合 跑住追佢 點知落雨地下滑 仆左係地 企唔返起身 佢望都冇望我就走左 個下個人好似跌醒左 為左佢兩個月食唔到訓唔到 每日淨係喊 但原來佢一早識左第二個 個晚好幸運 啲途人好好 買水同糖比我 有個姨姨借個膊頭比我喊 幾個叔叔同姨姨同我講 為左男女關係而咁傷心唔值得 之後救護車黎 救護員叔叔都不斷安慰我 個刻心裏面真係好感動 第一次感受到香港人真係好好 每次諗返起呢件事都眼濕濕

唔係掛

根本成日個腦諗住扑野個d就係青頭同毒撚
同一條女扑左n次 已經去到交功課既感覺

買野俾我用左幾千 之後話自已好手緊都買俾我 越講越嬲 之後 話分手

上網同女傾計 俾佢知左 分

出街 食飯 d飯凍既 我好餓話是但啦 佢好嬲 分

樓上做乜問緊最核突嘅分手喎

柒到喊

有幾柒？

似吹水大會多d喎，連登仔邊會有女嫁

同佢講分手 因為佢真係好撚煩同自大
點知死纏爛打
仲講話「你當係收多隻兵啦好唔好」
我鬧佢好撚無骨氣

笑左

睇到救護車都黎埋後都覺得有啲柒

呢個好似係唔知邊個post見過
同你講嘅完全一樣
係咪你Ex開

樓主會唔會係碌鳩好功勁？

屌你真係垃圾黎 含撚啦

係街見到我會笑

想當年條撚屌有日同我講
佢食左個青梅竹馬要同我分手
開始我唔制 最後接受現實
之前佢話佢地散左 咁我地一齊番
點知佢蠢撚到去果啲咩eng層壓式公司番工
仲比埋錢買套票 我咪屌鳩佢死蠢
佢老味唔信我 仲話佢同事買到幾架法拉利
我笑鳩佢話咁你見過你同事揸未 佢又答未
最後我嫌佢太蠢飛左佢
佢都有cool煲 之後久唔久有揾下我傾偈
蠢到咁真係好核突

路過學野
應該點做先唔垃圾
打條女一身?

我果個都試過
俾nus_in d 人叫佢試下開創自己business
佢果陣真係心動
我幫佢google 下即刻知咩事
講真 自己肯google 下都知要中伏啦
仲要我果陣喺外國都要幫佢搵埋

巴打都幾堅定

7butwarm

我屌 我而家經歷緊 同條仔flirt左一排 出左幾次街發覺真係冇咩feel
冷淡對佢幾日後 講得好清楚冇興趣 佢勁大件事咁話已經中意左我 又語重心長咁諗左好耐咩原因 心諗咩都冇同你做過 瀟灑d啦好嗎

又死chur msg 唔覆就發脾四 之前有一齊打機 但而家唔太想同佢玩 廢事俾假希望佢 所以唔邀 佢又發脾四話唔邀佢 心諗 醒水啦 只會搞到我愈黎愈反感

我匿係公司廁所（係公司入面，出面咩都聽到）
佢係電話同我講分手，我喊到痴撚左線係咁求佢
喊左成半個鐘，出返黎之後一直流馬尿，野都做唔到
最後個admin姨姨叫我入房同我傾左半個鐘計又叫我唔好自殺果啲（冇話過要自殺）
依家諗返起心諗果時做乜9

好柒

Lm

真係好柒唔係講笑
搵少少灑脫都無
做人為情為愛成隻狗咁
為咩

正，留名

其實果時你太細個 太自我中心
唔好太自責啦巴打
愛一個上一課 以後唔好咁樣再傷害人

咁撚似我ex

我屌番你老母

佢再激進啲就block撚咗佢啦
佢仲喺度講以前個ex點點點
但唔識溝女到我懷疑佢老作出嚟

其實我覺得巴打 真男人
當你越大就知有啲人注定要離開你
無奈喺出軌個個仆街一樣可以大聲講 傷痛過後重新出發
佢俾鬼仔屌 玩完就散都係佢選擇嘅

仲成個森林啊！

當年佢入u應該叫偷食同支庄個女仔
一早feel到佢兩個唔對路 我仲好蠢信哂佢
連見到佢偷偷地del個女仔contact 但keep住WhatsApp 佢話係知我介意 費時我多疑 我都照信
到最尾黎料 係咁話要分手
我死lur 變左分開一個月冷靜下 再重新開始
就係依一個月已經有人報寸話比我聽 佢同個女仔去左深圳玩 仲要過埋夜
我嬲到同佢攤牌 再報寸話埋比佢媽聽
但到跟住幾年 我都一直放唔低佢 單方面係咁纏住佢
試過有一次 去佢屋企樓下等佢 因為住得好近 除左電話咩都無拎 咁岩電話無電問人借電話 啲人仲要怕我呃走部電話 借左1蚊比我打比佢 諗起都好樣衰
我係似犯賤多啲

庄你老母 殘體字

你心水清就得啦，總之你唔好食回頭草就得，
偷食既人係冇一個值得原諒

睇到你嘅遭遇，睇到佢俾你嘅回應，
睇到佢離開你嘅原因，再睇到人間有愛，
我啲眼淚水真係湧左出黎
雖然唔知你睇唔睇到, 但係都想同你講句, 絲打加油呀

姐係點阿，條鬼仔陪佢玩多一個月，之後佢就翻香港？

係咪天盛商場？

食食下放題 ex忽然講分手...
聽到即刻喊咗出黎 食都食唔落 就走咗
一路搭車都keep住喊 而佢就望住我喊
果陣我又無紙巾 鼻涕流曬出黎
諗起都覺得好柒

屌巴打我同你經歷好似 不過我無報復咁解

話分手斷尾左成半個月都斷唔倒，不分早午晚whatsapp message/打電話過黎係咁lur，block完佢電話/whatsapp/facebook/instagram，又用佢老母個電話打過黎，block左佢老母又再用佢老豆個電話打埋過黎。

屌佢老母有次試過番番下工放飯先見倒佢打撚左四十幾次電話黎

Same thought
因為驚佢死而一齊返反而對自己唔住

唔好意思 一直都以為係正字 岩岩先知係殘體字

笑到PK

水

EX講得好清楚佢揀左佢現任，唔可以同我繼續。

大家即管屌我，我係第三者 ，雖則我個時真係覺得自己比佢現任愛佢。

後來拉拉扯扯左好幾個月，由感歎覺得遺憾，大家都唔捨得，到後來佢終於放低哂唔再理我，最後我講盡哂最難聽既說話屌佢 又奪命追魂call佢，不斷whatsapp炸佢鬧佢騷擾佢。

對唔住呀

而家諗返起都覺得自己好恐怖，希望你同你男朋友會一直幸福。

你係男定女

男定女？

又係扮自殺逼我唔好分手
啪藥自殺搞到我成個賤男咁
最後block左佢